721事件，國際戰線需要你們

721都係令好多外國震驚，希望大家都可以一齊上Twitter/Reddit等外國人知道依家721公義未得張顯，而且依日追求公義的香港人換轉被黑警迫害

當時外國的新聞有關721

有關721一週年的Twitter Post(依日)

Twitter :@TwitterHelpBot
Reddit :

ss

Pishhhhh

一

7 2 1 唔見人！
Twitter 戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

皇者歸位

push

頂 轉唔切輸入法

Twitter

今日慢慢黎

twitter 戰線好

推

食花生

戶戶

推!

豬豬

官官

懿仔

食緊黃店外賣

自己氣炸左啲鳩野食

fuck推返

1分鐘內推post排28

善用推文

報到

珍

判官你好

TVB任去咗邊

tvb po

咁就要再推多幾野

ag

TVB: 壽桃牌

g

so freaking lazy

寶寶

有頭緒啦，比啲時間

咁皇者是誰

我開始搵人

【每日任務 21 @ Jul】 #手足投稿
今日係「七二一，自己人」一週年，願大家做任務時勿忘一年前那不公不義，鮮血淌流之日。
💎 壽桃牌 💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

壽桃牌 2016年佛山里水鎮投資30億，建立「壽桃綠色民生食品城」
中國製造 扮「香港品牌」食安問題成疑

Source:
2016年 全蛋麵防腐劑超標三成

2016年 鮑魚雞粉鈉爆高

2011年 調味油，脫水菜包含塑化劑

請加入抵制C C T V B！
💁🏼‍♀️Facebook:
💁🏼Telegram:

?

有冇興趣開tvb po

正呀

又係喎

bdod

推~~~

ssni

abp

no

壽桃牌繼續落廣告係CCTVB，協助黑警港共更改歷史

please

我只係鍾意推

我

標題有tvb =票房毒藥

唔想被人起底

關咩事

比個格式我我睇下
今日溝女有啲忙

玩曲

寶寶真係隨街拉客

721，黑警死全家

小馬陣間畀你

冇計啦

101

1111

retweet

Push

Twitter 要人

囤

pish

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

有人高舉五大訴求紙牌，大批警員上前將他包圍，指他有可能違反國安
法，同時警告現場的人多於四個人聚集的話，有機會違反限聚令。

Source : Now新聞

真係變成咁

開頭
香港獨立，唯一出路 拉
聽日
光復香港，時代革命 拉
後日
五大訴求，缺一不可 拉
大後日
我要真普選 拉
最後
林鄭下台 照拉

comment retweet 極都覺得唔夠
不知不覺,連遊行發泄情緒既權利都失去

201

如果尖銳的批評完全消失，溫和的批評將會變得刺耳。

如果溫和的批評也不被允許，沉默將被認為居心叵測。

如果沉默也不再允許，讚揚不夠賣力將是一種罪行。

唔該曬手足

quote 啊

Done

today i

請問點解twitter help啲任一條721都無?

推爆

done , pish

曲終人散呀

我都唔係成日跟 Twitter Help做
自己搵下都得

直接打 YuenLong

跟小白鼠做

唔該

最後
唔出聲 都要拉

熱門第十七

連唔表態的自由都無，好快架啦

係屋企氣炸?

still working on it

重有自我審查

——

pish
開ac未啊dllm

我重未買

————

--

我睇左
自己氣炸左條鳩嚟食

呢個星期嘅721週年聲勢好似唔錯

唔

連登咋

打壓到咁，再加疫情
只可以講大家都會出去已經好好

—

一周年

T

Bump

V

有無可能將事件國際性咁定義為恐襲？

再將鄉黑及相關人仕(x虎)定性為恐怖分子？

凍結左支金就無錢買冰請狗

push ! tweet tweet tweet

最簡單，之前商場唔可以有狗
到今日一開始就狗衝

上星期鏗鏘集爆大鑊過百萬view
尋日又捉到有證狗搞到曱甴急住澄清
Facebook,ig好多po d反應都幾大

都算幾有Noise

國際線長期缺人呀

咁夜都未食

一定要用疫情黎煮死正苦同奶共派

憐仔

黎緊仲有好多週年

我對811感受大過831

港台天下第一

eye4HK

日日都差唔多九點幾先食
今日遲左少少

Hello

預備好，等裁判官返黎

上水啦

o(*￣▽￣*)ブ

個日北角爭d 721 2.0
記得個晚係連登tg狂叫人唔好入

但最尾係銅鑼灣個邊

(ㆀ˘･з･˘)

預備好啦

溝緊女？

上左

上咗啦

裁判官係咪用手機出ＰＯ

快d去食飯

今次可能搶唔過毛毛

邊個係毛毛

唔好咁遲食

五毛

點解咁講

見襯你講都係食

我卜

我土

搶唔過掹key

你

推手

裁判官呢

死啦

又要搵後備

[TVB]抗疫要屯糧，一定要買啲壽桃牌喺屋企！！！

家寶自己開唔開

[TVB]抗疫要屯糧，一定要買啲壽桃牌喺屋企！！！

已開

開左了

抗疫要屯糧，一定要買啲壽桃牌喺屋企！！！

覆緊女

推呀

幾條tweet 姐
做下，pls

元朗黑夜 百鬼夜行

用音樂記錄真相希望大家入嚟支持一下

lulululullululu

又係當維基百科死架？

ahahahahahahah

係咩

kakakakaakakakakk

差不多

waawwaawawaw

Push
廿Twitter 要人

bear bear

會盡量早啲

而家食緊

你地開

上第一添

是日電台

[營救理大及多項案件共至少68名手足]7月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

是日電台

[營救理大及多項案件共至少68名手足]7月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

arararrrrrrrrrrrarrrr

push

twitter 要人

push twitter 要人

推推

愈來愈少retweet ，香港人係咪忘記左...?

RT

Pishhhh

[至少29名手足上庭！] 7月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）